<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Outlander.label>ξένες κοινότητες</Outlander.label>
  <Outlander.description>Αυτοί οι άνθρωποι έχουν ζήσει εδώ για δεκαετίες ή αιώνες και έχουν χάσει το μεγαλύτερο μέρος της τεχνολογίας που τους έφερε σε αυτόν τον κόσμο. Συνήθως εργάζονται με απλά μηχανικά εργαλεία και υπερασπίζονται τον εαυτό τους με προηγμένα όπλα πυρίτιδας.\n\nΤους απασχολούν τα πρακτικά θέματα του εμπορίου, της εμπιστοσύνης και της επιβίωσης.</Outlander.description>
  <Outlander.pawnsPlural>ξένοι</Outlander.pawnsPlural>
  <Outlander.leaderTitle>κύριος σύμβουλος</Outlander.leaderTitle>

  <Tribe.label>φυλές</Tribe.label>
  <Tribe.description>Αυτοί οι άνθρωποι βρίσκονται εδώ από πολύ παλιά. Ίσως οι πρόγονοί τους να είχαν πέσει σε αυτόν τον πλανήτη εδώ και χιλιάδες χρόνια. Ίσως είναι επιζώντες κάποιου κατακλυσμού που εξαφάνισε τον τεχνολογικό πολιτισμό της περιοχής. Σε κάθε περίπτωση οι φυλές είναι κυρίως νομαδικές που ζουν από την γη χρησιμοποιώντας απαρχαιωμένα εργαλεία και όπλα.\n\nΚάποιες φυλές είναι πιο επιθετικές από κάποιες άλλες. Πολλές είναι ανοιχτές σε ανταλλαγές ακόμη και με παράξενους τύπους όπως εσείς. Η στενή συνεργασία η ακόμη και η στρατολόγησή τους θα είναι πολύ δύσκολη εξαιτίας του πολιτιστικοτεχνολογικού σας χάσματος και των γλωσσικών σας διαφορών.\n\nΠαρά τις εμφανές τεχνολογικές τους αδυναμίες, οι φυλές μπορεί να είναι επικίνδυνοι εχθροί αλλά και πολύτιμοι φίλοι εξαιτίας των πολεμικών τους επιδεξιοτήτων, της σκληρότητάς τους και της αριθμητικής τους υπεροχής.</Tribe.description>
  <Tribe.pawnsPlural>φυλές</Tribe.pawnsPlural>
  <Tribe.leaderTitle>αρχηγός</Tribe.leaderTitle>

  <Pirate.label>παρέα πειρατών</Pirate.label>
  <Pirate.description>Συμμορία εγκληματιών.\n\nΟι πειρατές δεν σπέρνουν, δεν κτίζουν και σπάνια ανταλλάζουν. Πλουτίζουν κυρίως από επιδρομές και ληστείες στις πιο παραγωγικές ομάδες στην περιοχή.\n\nΤο τεχνολογικό τους επίπεδο εξαρτάται κυρίως από αυτών που έκλεψαν επιτυχώς πρόσφατα. Οι περισσότεροι κατέχουν όπλα μπαρουτιού, όμως μπορεί κάποιοι να έχουν εξελιγμένα ενεργειακά όπλα ή απλά να πολεμούν τους εχθρούς τους από κοντά.</Pirate.description>
  <Pirate.pawnsPlural>πειρατές</Pirate.pawnsPlural>
  <Pirate.leaderTitle>αφεντικό</Pirate.leaderTitle>


</LanguageData>