<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <QuestBanditCamp.label>ευκαιρία σε λημέρι ληστών</QuestBanditCamp.label>
  <QuestBanditCamp.letterText>{0}, {1} από {2}, μας έστειλε ένα μήνυμα.\n\nΦαίνεται πως οι ληστές που βρίσκονται στο κοντινό στρατόπεδο έχουν επιτεθεί στα καραβάνια τους. Μας ζητούν να τους καταστρέψουμε, πράγμα που σημαίνει την εξάλειψη όλων των εχθρών καθώς και των πυργίσκων τους.\n\nΕάν πετύχουμε, οι σχέσεις μας θα βελτιωθούν και θα μας στείλουν αυτή την ανταμοιβή:\n\n{3}</QuestBanditCamp.letterText>
  <QuestBanditCamp.letterLabel>Ευκαιρία σε λημέρι ληστών</QuestBanditCamp.letterLabel>

  <QuestItemStash.label>ευκαιρία κριμένου αντικειμένου</QuestItemStash.label>
  <QuestItemStash.letterText>{0}, {1} από {2}, μας ενημέρωσε για μια συλλογή πολύτιμων αντικειμένων που δεν απέχουν πολύ από εμάς. Η συλλογή αποτελείται από:\n\n{3}\n\nΔυστυχώς, θα λήξει - άλλοι θα πάρουν τα στοιχεία σε {4} ημέρες αν δεν τα πάρουμε.\n\nΠροσοχή - τα τιμαλφή τείνουν να προσελκύουν τον κίνδυνο. {5}</QuestItemStash.letterText>
  <QuestItemStash.letterLabel>Ευκαιρία κριμένου αντικειμένου</QuestItemStash.letterLabel>

  <QuestDownedRefugee.label>ευκαιρία ανήμπορου φυγά</QuestDownedRefugee.label>
  <QuestDownedRefugee.letterText>{0} επικοινωνεί μαζί σας στον ασύρματο και ζητά βοήθεια. HECAP έχει τραύματα  και δεν μπορεί να κινηθεί. Χωρίς τη βοήθειά σας, HE θα πεθάνει μέσα σε {1} ημέρες.\n\nΜπορεί να είναι επικίνδυνα εκεί, προσέξτε.</QuestDownedRefugee.letterText>
  <QuestDownedRefugee.letterLabel>Ευκαιρία ανήμπορου φυγά</QuestDownedRefugee.letterLabel>

  <QuestPrisonerWillingToJoin.label>ευκαιρία ελευθέρωσης φυλακισμένου</QuestPrisonerWillingToJoin.label>
  <QuestPrisonerWillingToJoin.letterText>Ένας κρατούμενος που κρατείται από τους {0} κατάφερε να κλέψει ένα ασύρματο και να σας καλέσει!\n\nNAME κρατιέται σε στρατόπεδο κοντά σε ένοπλες φρουρές. Σώστε HIM και HE θα ενταχθεί στην αποικία σας. HECAP είναι ηλικίας {1} ετών {2}.</QuestPrisonerWillingToJoin.letterText>
  <QuestPrisonerWillingToJoin.letterLabel>Ευκαιρία ελευθέρωσης φυλακισμένου</QuestPrisonerWillingToJoin.letterLabel>

  <QuestPeaceTalks.label>ευκαιρία ειρηνικών διαπραγματεύσεων</QuestPeaceTalks.label>
  <QuestPeaceTalks.letterText>NAME, {0} από {1}, μας έστειλε ένα μήνυμα. HECAP θέλει να μιλήσει μαζί μας σε μια κοντινή τοποθεσία.\n\nΘα μπορούσε να είναι μια μεγάλη ευκαιρία για να βελτιωθούν οι σχέσεις με την ομάδα του, αλλά προσέξτε - ένας ανίκανος διαπραγματευτής μπορεί να προκαλέσει περισσότερη βλάβη παρά καλό και ακόμη και να HIM εξοργίσει.\n\nΗ προσφορά λήγει μετά από {2} ημέρες.</QuestPeaceTalks.letterText>
  <QuestPeaceTalks.letterLabel>Ευκαιρία ειρηνικών διαπραγματεύσεων</QuestPeaceTalks.letterLabel>


</LanguageData>