<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>Συντριβή</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>Οι τρεις από εσάς ξυπνάτε στις κρυογονικές σας σαρκοφάγους από τον ήχο των σειρήνων και το σκίσιμο του μετάλλου. Μόλις προλάβατε να φτάσετε στις ατράκτους διαφυγής πριν διαλυθεί το διαστημόπλοιο. Κάποια στιγμή αργότερα, προσγειώνεστε σε αυτό τον άγνωστο εξωπλανήτη.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Συντριβή</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.summary>Τρεις επιζήσαντες της συντριβής - η κλασική εμπειρία RimWorld.</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.description>Οι τρεις από εσάς ξυπνάτε στις κρυογονικές σας σαρκοφάγους από τον ήχο των σειρήνων και το σκίσιμο του μετάλλου. Μόλις προλάβατε να φτάσετε στις ατράκτους διαφυγής πριν διαλυθεί το διαστημόπλοιο. Κάποια στιγμή αργότερα, προσγειώνεστε σε αυτό τον άγνωστο εξωπλανήτη.</Crashlanded.scenario.description>

  <LostTribe.label>Χαμένη Φυλή</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>Η φυλή σας καταστράφηκε από τις μεγάλες αιματηρές μηχανές που έστειλαν οι θεοί. Πέντε από σας κατάφεραν να ξεφύγουν. Τώρα, ήρθε η ώρα να οικοδομήσουμε ένα νέο σπίτι.\n\nΣημείωση: Από τη στιγμή που θα αρχίσετε φτωχοί και με αργή έρευνα, αυτό είναι ένα δύσκολο σενάριο.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>Χαμένη Φυλή</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.summary>Πέντε χαμένοι άνθρωποι της φυλής προσπαθούν να την ανοικοδομήσουν. Δύσκολο.</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.description>Η φυλή σας καταστράφηκε από τις μεγάλες αιματηρές μηχανές που έστειλαν οι θεοί. Πέντε από σας κατάφεραν να ξεφύγουν. Τώρα, ήρθε η ώρα να οικοδομήσουμε ένα νέο σπίτι.\n\nΣημείωση: Από τη στιγμή που θα αρχίσετε φτωχοί και με αργή έρευνα, αυτό είναι ένα δύσκολο σενάριο.</LostTribe.scenario.description>
  <LostTribe.scenario.parts.14.text>Οι θεοί ήταν πολύ θυμωμένοι. Τα αιματηρά μηχανήματα ήρθαν τη νύχτα. Σάρωναν το χωριό σας, κόβοντας και καίγοντας τους ανθρώπους σας με τις λεπίδες τους και τη διαβολοφωτιά.\n\nΜόνο μερικοί από εσάς ξέφυγαν. Τώρα, μετά από ένα οδυνηρό ταξίδι με τα πόδια, χωρίς τους στενούς φίλους να σας παρηγορήσουν, πρέπει να οικοδομήσουμε ένα νέο σπίτι στην έρημο, όπως και οι πρόγονοί σας.</LostTribe.scenario.parts.14.text>

  <TheRichExplorer.label>Πλούσιος Εξερευνητής</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>Οι άνθρωποι σας αποκαλούσαν τρελό που θέλατε να φύγετε από το σπίτι σας, αλλά πάντα περιμένατε να εξερευνήσετε τα αστέρια - έξω από το νευροεξομοιωτή. Τώρα βρισκόσαστε στο τέλος του μακρινού σας ταξιδιού σε κρυογονικό λήθαργο, προσγειωθήκατε σε ένα άγνωστο εξωπλανήτη που πρέπει να δείτε τι είναι.\n\nΣημείωση: Δεδομένου ότι ο αρχικός σας χαρακτήρας θα στερείται κάποιων δεξιοτήτων, αυτό είναι ένα ιδιαίτερα δύσκολο σενάριο για πρώιμο παιχνίδι.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Πλούσιος Εξερευνητής</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Ένας πλούσιος εξερευνητής που βιώνει το σύμπαν. Πολύ δύσκολο.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.description>Οι άνθρωποι σας αποκαλούσαν τρελό που θέλατε να φύγετε από το σπίτι σας, αλλά πάντα περιμένατε να εξερευνήσετε τα αστέρια - έξω από το νευροεξομοιωτή. Τώρα βρισκόσαστε στο τέλος του μακρινού σας ταξιδιού σε κρυογονικό λήθαργο, προσγειωθήκατε σε ένα άγνωστο εξωπλανήτη που πρέπει να δείτε τι είναι.\n\nΣημείωση: Δεδομένου ότι ο αρχικός σας χαρακτήρας θα στερείται κάποιων δεξιοτήτων, αυτό είναι ένα ιδιαίτερα δύσκολο σενάριο για πρώιμο παιχνίδι.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>Οι νευροαπεικονισμοί, τα ολογραφικά παιχνίδια και τα όργια δεν ήταν ποτέ αρκετά για εσάς. Θέλατε περισσότερα - το κότσια και την σπουδαιότητα της πραγματικής ζωής, όπως μιλούν τα βιβλία ιστορίας. Θέλατε να μάθετε ποια είναι η πραγματική πρόκληση και να αισθανθείτε σπουδαίοι.\n\nΤώρα, μετά από ένα ταξίδι δεκαετιών σε κρυογονικό λήθαργο, προσγειώνεστε σε αυτό το άγνωστο εξωπλανήτη. Πραγματικές συνέπειες σας περιμένουν.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>


</LanguageData>