<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ClickToJumpToProblem>Κάνε κλικ για να πας στο πρόβλημα</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>Μικρός κίνδυνος κατάρρευσης</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>Μεγάλος κίνδυνος κατάρρευσης</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>Ακραίος κίνδυνος κατάρρευσης</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>Αυτοί οι άποικοι είναι σε κακή διάθεση και μπορεί να πάθουν μία μικρή ψυχολογική κατάρρευση ανά πάσα στιγμή:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>Αυτοί οι άποικοι είναι σε πολύ κακή διάθεση και μπορεί να πάθουν μία μεγάλη ψυχολογική κατάρρευση ανά πάσα στιγμή:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>Αυτοί οι άποικοι είναι σε πολύ ακραία διάθεση και μπορεί να πάθουν μία ακραία ψυχολογική κατάρρευση (και πιθανών βίαιη) από στιγμή σε στιγμή:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>Έλεγξε την καρτέλα Αναγκών αυτών των αποίκων για να δεις τι τους ενοχλεί.\n\nΓια να τους κάνεις να νοιώσουν καλύτερα, μπορείς να κάνεις κάτι όπως φανταχτερά γεύματα, να τους δώσεις περισσότερες ώρες ψυχαγωγίας ανά μέρα και καλύτερα αντικείμενα ψυχαγωγίας, να τους τοποθετήσεις σε όμορφο περιβάλλον, να τους δώσεις να πιουν ή να καπνίσουν και λοιπά.</BreakRiskDescEnding>

  <ColonistNeedsRescue>Κάποιος άποικος χρειάζεται διάσωση</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Κάποιοι άποικοι χρειάζονται διάσωση</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Αυτοί οι άποικοι είναι πλέον ανίκανοι και πεσμένοι στο έδαφος:\n\n{0}\nΣτείλε κάποιον άλλο άποικο να τους διασώσει και να τους μεταφέρει στο κρεβάτι.\n\n(Για να διασώσεις, επέλεξε κάποιον άλλο άποικο, μετά κάνε δεξί κλικ στο θύμα και επέλεξε Διάσωση).</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>Χρειάζονται άμυνες</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Βρίσκεσαι εδώ κάποιο καιρό και πιθανών να σε έχουν δει. Οι επιδρομές των πειρατών θα ξεκινήσουν σύντομα.\n\nΘα πρέπει να προετοιμάσεις άμυνες, είτε είναι παγίδες είτε αμμόσακοι είτε τηλεβόλα.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Χρειάζεται γιατρό</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Αυτοί οι άποικοι χρειάζονται ιατρική περίθαλψη, αλλά δεν έχεις κάποιον υγιή άποικο που να έχει ανατεθεί ως γιατρός.\n\n{0}\nΑνέθεσε έναν υγιή άποικο στον τύπο εργασίας Γιατρός. Αν αφεθεί χωρίς θεραπεία, τα τραύματα μπορεί να μην θεραπευτούν ποτέ σωστά και να γίνουν μόνιμα.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Χρειάζεται μεταλλωρύχος</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Έχεις ορίσει κάποια πετρώματα προς εξόρυξη, αλλά κανένας άποικος δεν έχει τον τύπο εργασίας Μεταλλωρύχος.\n\nΌρισε έναν άποικο στον τύπο εργασίας Μεταλλωρύχος.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Χρειάζεται φύλακας</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Έχεις φυλακισμένους, αλλά κανένας άποικος δεν έχει τον τύπο εργασίας Φύλακας.\n\nΌρισε έναν άποικο στον τύπο εργασίας Φύλακας.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Ελάχιστα φαγητό</LowFood>
  <LowFoodDesc>Υπάρχουν επικίνδυνα λίγα τρόφιμα.\n\n    Ποσότητα τροφίμων στην αποθήκη: {0}\n    Αριθμός αποίκων και φυλακισμένων που καταναλώνουν φαγητό: {1}\n    Ημέρες που απομένουν μέχρι να καταναλωθούν τα τρόφιμα στην αποθήκη: {2}\n\nΚαλλιέργησε, αγόρασε, βρες ή κυνήγησε για να πάρεις τρόφιμα.</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>Ελάχιστα φάρμακα</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>Έχεις μόνο {0} φάρμακα στην αποθήκη.\n\nΑγόρασε περισσότερα φάρμακα από έμπορους.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>Δεν έχεις άλλα φάρμακα στην αποθήκη.\n\nΑγόρασε περισσότερα φάρμακα από έμπορους.</NoMedicineDesc>

  <NeedColonistBeds>Χρειάζονται κρεβάτια για τους αποίκους</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Έχεις περισσότερους αποίκους σε σχέση με τα διαθέσιμα κρεβάτια. Κάποιος δεν θα έχει που να κοιμηθεί.\n\nΕίτε κατασκεύασε περισσότερα κρεβάτια, είτε άλλαξε ένα κρεβάτι φυλακισμένου σε κρεβάτι αποίκου.\n\nΑν δεν έχεις διαθέσιμους πόρους, τα σημεία ύπνου είναι δωρεάν και μπορούν να τοποθετηθούν άμεσα.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Κάποιος κυνηγός δεν έχει όπλο εμβέλειας</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Κάποιος άποικος έχει οριστεί ως κυνηγός αλλά δεν έχει όπλο εμβέλειας.\n\nΔεν θα κυνηγήσει μέχρι να αποκτήσει όπλο εμβέλειας.</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>Κατεστραμμένος ρουχισμός</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>Αυτοί οι άποικοι φοράνε κατεστραμμένα ρούχα, πράγμα που τους κάνει δυστυχισμένους:\n\n{0}\nΔώσε τους ρουχισμό που να είναι σε καλύτερη κατάσταση.\n\nΜπορείς να ράψεις ρουχισμό σε έναν σταθμό ραπτικής ή να αγοράσεις από έμπορους.</AlertTatteredApparelDesc>

  <AlertUnhappyNudity>Ανεπιθύμητη γυμνότητα</AlertUnhappyNudity>
  <AlertUnhappyNudityDesc>Αυτοί οι άποικοι είναι γυμνοί και δεν τους αρέσει:\n\n{0}\nΔώσε τους κάποια ρούχα.\n\nΜπορείς να ράψεις ρουχισμό σε έναν σταθμό ραπτικής ή να αγοράσεις από έμπορους.</AlertUnhappyNudityDesc>

  <Starvation>Λιμοκτονία</Starvation>
  <StarvationDesc>Αυτοί οι άποικοι λιμοκτονούν:\n\n{0}\nΔώσε τους φαγητό.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Λιμοκτονία ζώων</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Αυτά τα ζώα της αποικίας λιμοκτονούν:\n\n{0}\nΔώσε τους φαγητό.</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>Εξάντληση</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Αυτοί οι άποικοι έχουν εξαντληθεί και χρειάζονται ξεκούραση:\n\n{0}\nΆσε τους να ξεκουραστούν. Θα χρειαστούν ένα κρεβάτι για χρήση από αποίκους. Επίσης σιγουρέψου ότι δεν έχουν στρατολογηθεί.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Χρειάζεται χοάνη τροφίμων</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Έχεις διανομέα τροφής χωρίς χοάνη δίπλα του.\n\nΓια να λειτουργήσει ο διανομέας πρέπει να τραβήξει από μία παρακείμενη χοάνη με ωμά τρόφιμα.\n\nΚατασκεύασε μία χοάνη δίπλα στον διανομέα.</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>Χρειάζεται πηγή γεύματος</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Δεν έχεις τρόπο παρασκευής γευμάτων από ωμά τρόφιμα.\n\nΚατασκεύασε μία κουζίνα, μία εστία, ή έναν διανομέα τροφής.\n\n(Δεν πρέπει να βρίσκεται μέσα σε κελί φυλακής, αλλιώς οι άποικοι δεν θα μπορούν να το χρησιμοποιήσουν.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>Χρειάζεται πηγή ψυχαγωγίας</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>Οι άποικοί σου χρειάζονται να ικανοποιήσουν την ανάγκη τους για ψυχαγωγία, αλλά δεν έχεις κατασκευάσει κάποια ανάλογη πηγή.\n\nΒοήθησέ τους με το ν κατασκευάσεις μία δοκό πετάλων, ένα σκάκι ή κάποια άλλη πηγή ψυχαγωγίας.</NeedJoySourceDesc>

  <NeedBatteries>Χρειάζονται μπαταρίες</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Έχεις κάποιο φωτοβολταϊκό ή κάποια ανεμογεννήτρια, αλλά όχι μπαταρίες. Αυτό σημαίνει ότι δεν θα έχεις ισχύ όταν δύει ο ήλιος ή όταν πέφτει ο άνεμος.\n\nΚατασκεύασε κάποια μπαταρία για να εξασφαλίσεις συνεχή ισχύ.</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Κάποιος πυγμάχος έχει όπλο εμβέλειας</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Κάποιος άποικός σου έχει το χαρακτηριστικό προσωπικότητας Πυγμάχος, αλλά φέρει όπλο εμβέλειας. Αυτό θα τον κάνει δυστυχισμένο.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Κάποιος ασπιδοφόρος έχει όπλο εμβέλειας</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Κάποιος άποικός σου έχει μία προσωπική ασπίδα και φέρει όπλο εμβέλειας. Δεν θα μπορεί να χρησιμοποιήσει το όπλο του μέσα από την ασπίδα (εκτός από τους εξ' επαφής στόχους).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Χρειάζεται κάποιο ερευνητικό έργο</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Έχεις τον εξοπλισμό για να κάνεις έρευνα αλλά δεν έχεις επιλέξει κάποιο έργο.\n\nΆνοιξε το μενού έρευνας και επέλεξε κάποιο έργο.</NeedResearchProjectDesc>

  <ColonistsIdle>{0} άποικοι άεργοι</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Αυτοί οι άποικοι περιφέρονται άεργα:\n\n{0}\nΜάλλον πρέπει να τους βρεις κάτι παραγωγικό να κάνουν.</ColonistsIdleDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Κάποιος άποικος χρειάζεται θεραπεία</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Αυτοί οι άποικοι χρειάζονται ιατρική περίθαλψη. Χωρίς αυτή, μπορεί να πεθάνουν λόγω των τραυμάτων τους , ή τα τραύματα μπορεί να γίνουν μόνιμα.\n\n{0}\nΘεράπευσέ τους, στέλνοντάς τους σε κάποιο κρεβάτι νοσοκομείου.\n\n(Αρχικά, όρισε κάποιο κρεβάτι ως νοσοκομείου επιλέγοντάς το και αλλάζοντάς το σε κρεβάτι νοσοκομείου. Μετά, επέλεξε τον τραυματισμένο άποικο και κάνε δεξί κλικ πάνω στο κρεβάτι νοσοκομείου για να τον μετατρέψεις σε ασθενή.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Υποθερμία</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Αυτοί οι άποικοι πάσχουν από υποθερμία.\n\n{0}\nΣιγουρέψου ότι φοράνε τον κατάλληλο ρουχισμό για την εποχή και ότι οι εσωτερικοί χώροι είναι επαρκώς θερμαινόμενοι.</AlertHypothermiaDesc>

  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} ασθενείς περιμένουν χειρουργική επέμβαση</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Αυτοί οι ασθενείς περιμένουν χειρουργική επέμβαση:\n\n{0}\nΣιγουρέψου πως διαθέτεις όλα τα απαραίτητα ιατρικά εργαλεία και έναν διαθέσιμο γιατρό.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>Φωτιά!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>Υπάρχει φωτιά στην περιοχή του σπιτιού σου.</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Σοβαρή ασθένεια</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Κάποιοι κινδυνεύουν να πεθάνουν λόγω σοβαρής ασθένειας:\n\n{0}\nΣιγουρέψου ότι έχουν την καλύτερη δυνατόν ιατρική περίθαλψη.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Κάποιοι κινδυνεύουν να πεθάνουν λόγω σοβαρής ασθένειας:\n\n{0}\nΕάν είναι εφικτό, σκέψου την πιθανότητα ακρωτηριασμού ή αντικατάστασης των προσβεβλημένων άκρων για να τους σώσεις.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>Το μπιλιάρδο χρειάζεται χώρο</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>Ένα από τα τραπέζια μπιλιάρδου είναι κοντά σε κάποιο εμπόδιο που θα εμποδίσει τους αποίκους να το χρησιμοποιήσουν.\n\nΈνα τραπέζι μπιλιάρδου χρειάζεται ελεύθερο χώρο τριγύρω του για να μπορεί να χρησιμοποιηθεί.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Κάποιος κυνηγός έχει ασπίδα και όπλο εμβέλειας</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Ένας από τους κυνηγούς σου χρησιμοποιεί όπλο εμβέλειας και φέρει προσωπική ασπίδα, πράγμα που τον εμποδίζει να κυνηγήσει από απόσταση.\n\nΔεν θα μπορεί να κυνηγήσει μέχρι να αφαιρεθεί η ασπίδα.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

  <NeedWarmClothes>Χρειάζονται ζεστά ρούχα</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc1>Τουλάχιστον {0} από τους άποικούς σου δεν θα έχουν ζεστά ρούχα όταν έρθει ο χειμώνας.</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>Όλοι σου οι άποικοι δεν θα έχουν ζεστά ρούχα όταν έρθει ο χειμώνας.</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>Η εξωτερική θερμοκρασία θα πλησιάσει τους  {0} βαθμούς.\n\nΜπορείς να ράψεις ζεστά ρούχα στον σταθμό ραπτικής ή να αγοράσεις από έμπορους.</NeedWarmClothesDesc2>

  <ImmobileCaravan>Ακινητοποιημένο καραβάνι</ImmobileCaravan>
  <ImmobileCaravanDesc>Ένα από τα καραβάνια σου είναι ακινητοποιημένο επειδή κουβαλάει πάρα πολλά.\n\nΜπορεί να κινητοποιήσεις πάλι αφαιρώντας κάποια αντικείμενα από την καρτέλα ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΑ.</ImmobileCaravanDesc>

</LanguageData>