<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Επιπέδου 1: προ ηλεκτρικής ενέργειας (Tier 1: pre-electricity) -->

  <RecurveBow.label>κυρτό τόξο</RecurveBow.label>
  <RecurveBow.description>Οι προηγμένες τεχνικές κατασκευής επιτρέπουν την παραγωγή του κυρτού στις άκρες τόξου, ενός αποτελεσματικού και φθηνού όπλου.</RecurveBow.description>

  <Pemmican.label>αποξηραμένο κρέας</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Φτιάξτε αποξηραμένο κρέας, ένα μείγμα κρέατος και φυτικής ύλης που διατηρείται σε καλή κατάσταση για μεγάλο χρονικό διάστημα. Εξαιρετικό για ταξίδια.</Pemmican.description>

  <PassiveCooler.label>παθητικός ψυκτήρας</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Κάντε παθητικούς ψυκτήρες, ένας τρόπος για να κρυώνετε εσωτερικούς χώρους χωρίς να χρησιμοποιείτε ηλεκτρική ενέργεια.</PassiveCooler.description>

  <Devilstrand.label>σατανική τούφα</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Επιτρέπει στους αποίκους να φυτέψουν τη σατανική τούφα, ένα αργά αναπτυσσόμενο μανιτάρι που αποδίδει μια πολύτιμη φυτική ίνα.</Devilstrand.description>

  <PsychoidBrewing.label>ψυχοειδής ζυθοποιία</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Με την κατάλληλη προεργασία, τα φύλλα ψυχοειδών μπορούν να βράσουν στο νερό, δημιουργώντας ένα ελαφρώς ευφημικό και εθιστικό τσάι.</PsychoidBrewing.description>

  <Brewing.label>ζυθοποιία</Brewing.label>
  <Brewing.description>Σας επιτρέπει να δημιουργήσετε ένα ζυθοποιείο για να μετατρέψετε το λυκίσκο σε νόστιμη, νόστιμη μπύρα.</Brewing.description>

  <Bedrolls.label>υπνόσακοι</Bedrolls.label>
  <Bedrolls.description>Σας επιτρέπει να φτιάχνετε υπνόσακους.</Bedrolls.description>

  <Beds.label>κρεβάτια</Beds.label>
  <Beds.description>Σας επιτρέπει να κατασκευάζεται κρεβάτια.</Beds.description>

  <CarpetMaking.label>παραγωγή χαλιών</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Επιτρέπει στους αποίκους να φτιάξουν χαλιά για να αυξήσουν την ποιότητα του περιβάλλοντός τους.</CarpetMaking.description>

  <Smithing.label>μεταλλουργία</Smithing.label>
  <Smithing.description>Κατασκευάστε σιδηρουργία για την κατασκευή μεταλλικών όπλων και εργαλείων.\n\nΣας επιτρέπει να κατασκευάζετε απλά όπλα όπως μαχαίρια, ρωμαϊκά σπαθιά και ρόπαλα.</Smithing.description>

  <Stonecutting.label>κοπή πέτρας</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>Σου επιτρέπει να φτιάξεις τραπέζια κοπής πέτρας, με τα οποία μετατρέπεις κομμάτια πέτρας σε πέτρινα τούβλα τα οποία χρησιμοποιούνται στις κατασκευές.</Stonecutting.description>

  <ComplexClothing.label>πολύπλοκα ρούχα</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Ράψτε περίπλοκα ενδύματα όπως παντελόνια, χιτώνες και καπέλα γελαδάρηδων.</ComplexClothing.description>

  <DrugProduction.label>παραγωγή ναρκωτικών</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Τα βασικά της παρασκευής και της σύνθεσης του ναρκωτικού. Επιτρέπει τη δημιουργία του εργαστηρίου ναρκωτικών. Απαιτείται περαιτέρω έρευνα για να φτιάχνετε συγκεκριμένα ναρκωτικά.</DrugProduction.description>

  <Electricity.label>ηλεκτρικό ρεύμα</Electricity.label>
  <Electricity.description>Παράγετε και χρησιμοποιήστε ηλεκτρικό ρεύμα για μαγείρεμα και άλλες απλές εργασίες.</Electricity.description>


</LanguageData>