<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Επιπέδου 3: Υψηλής τεχνολογίας πάγκος έρευνας (Tier 3: Hi-tech research bench) -->

  <Firefoam.label>αφρός πυρόσβεσης</Firefoam.label>
  <Firefoam.description>Επιτρέπει την κατασκευή εκτοξευτήρων πυροσβεστικού αφρού, κατασκευές πυρασφάλειας που διασκορπίζουν βραδύκαυστο αφρό σε απάντηση στις καταστροφικές φλόγες.</Firefoam.description>

  <MoisturePump.label>αντλία υγρασίας</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Επιτρέπει την κατασκευή αντλιών υγρασίας, οι οποίες μετατρέπουν το υγρό έδαφος σε στεγνό.</MoisturePump.description>

  <GeothermalPower.label>γεωθερμική ενέργεια</GeothermalPower.label>
  <GeothermalPower.description>Σας δίνει τη δυνατότητα να χτίσετε γεωθερμικούς σταθμούς ηλεκτροπαραγωγής στην κορυφή των θερμοπίδακων για αδιάλειπτη ισχύ.</GeothermalPower.description>

  <HospitalBed.label>νοσοκομειακό κρεβάτι</HospitalBed.label>
  <HospitalBed.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάσουν νοσοκομειακά κρεβάτια που αυξάνουν τις πιθανότητες επιτυχούς ιατρικής διεργασίας.</HospitalBed.description>

  <TransportPod.label>άτρακτος μεταφοράς</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Κατασκευάστε εκτοξεύσιμες ατράκτους μεταφοράς που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε για να εκτοξεύσετε ανθρώπους και να προμήθειες σε μεγάλες αποστάσεις στην επιφάνεια του πλανήτη.</TransportPod.description>

  <MedicineProduction.label>παραγωγή φαρμάκων</MedicineProduction.label>
  <MedicineProduction.description>Παράγουν φάρμακα από θεραπευτικά βότανα, ουδετερομίνη και επιδέσμους.</MedicineProduction.description>

  <MultiAnalyzer.label>πολυαναλυτής</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάσουν πολυαναλυτές οι οποίοι αυξάνουν την ταχύτητα της έρευνας και επιτρέπουν ερευνητικά έργα υψηλότερου επιπέδου, εάν τοποθετηθούν κοντά σε ερευνητικό πάγκο.</MultiAnalyzer.description>

  <LongRangeMineralScanner.label>ανιχνευτής ορυκτών καυσίμων μεγάλου εύρους</LongRangeMineralScanner.label>
  <LongRangeMineralScanner.description>Επιτρέπει την κατασκευή ορυκτών σαρωτών μεγάλης εμβέλειας, οι οποίοι ανιχνεύουν αυτόματα πολύτιμα μέταλλα όπως χρυσό ή νεφρίτη στις κοντινές περιοχές (αλλά όχι εκεί που έχουν τοποθετηθεί).\n\nΟι θρόμβοι μετάλλων βρίσκονται κατά μέσο όρο μία φορά ανά 30 ημέρες σε ακτίνα 30 πλακιδίων.\n\nΗ κατασκευή περισσότερων από ενός σαρωτών στις ίδιες ή στις κοντινές περιοχές έχει ελάχιστη επίδραση.</LongRangeMineralScanner.description>


</LanguageData>