<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Επιπέδου 4: Υψηλής τεχνολογίας πάγκος έρευνας με πολυαναλυτή (Tier 4: Hi-tech research bench with multi-analyzer) -->

  <GroundPenetratingScanner.label>σαρωτή διείσδυσης εδάφους</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Σας επιτρέπει να δημιουργείτε σαρωτές που διαπερνούν το έδαφος και μπορούν να ανιχνεύσουν τους δυσπρόσιτους πόρους που βρίσκονται βαθιά κάτω από την επιφάνεια.</GroundPenetratingScanner.description>

  <DeepDrilling.label>βαθιά γεώτρηση</DeepDrilling.label>
  <DeepDrilling.description>Σας επιτρέπει να κατασκευάσατε γεωτρύπανα μεγάλου βάθους για την εξόρυξη πόρων από τα βαθιά στρώματα. Θα χρειαστείτε ένα σαρωτή διείσδυσης εδάφους για να βρείτε τους πόρους.</DeepDrilling.description>

  <VitalsMonitor.label>παρακολούθηση ζωτικών οργάνων</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάζουν οθόνες παρακολούθησης ζωτικών οργάνων, οι οποίες βελτιώνουν την ιατρική περίθαλψη όταν τοποθετούνται δίπλα στα νοσοκομειακά κρεβάτια.</VitalsMonitor.description>

  <ComponentAssembly.label>συναρμολόγηση εξαρτημάτων</ComponentAssembly.label>
  <ComponentAssembly.description>Σας επιτρέπει να φτιάξετε τον Πάγκο Συναρμολόγησης Εξαρτημάτων, όπου οι άποικοι μπορούν να κατασκευάσουν εξαρτήματα από απλά υλικά.</ComponentAssembly.description>

  <MultibarrelWeapons.label>πολύκαννα όπλα</MultibarrelWeapons.label>
  <MultibarrelWeapons.description>Σας δίνει τη δυνατότητα να δημιουργήσετε μίνιγκαν.</MultibarrelWeapons.description>

  <Cryptosleep.label>κάψουλα κρυογονικού ύπνου</Cryptosleep.label>
  <Cryptosleep.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάσουν κρυογενικές κάψουλες, οι οποίες μπορούν να βάλουν τα ζωντανά όντα σε κατάσταση αναστολής βασικών λειτουργιών.</Cryptosleep.description>

  <PoweredArmor.label>ισχυρή πανοπλία</PoweredArmor.label>
  <PoweredArmor.description>Η νευρο-μιμητική ρομποτική και οι προηγμένες τεχνολογίες ύφανσης πλαστέλ σας επιτρέπουν να κατασκευάσετε την ισχυρή πανοπλία και τα κράνη ισχυρής θωράκισης.</PoweredArmor.description>

  <ShieldBelt.label>ζώνη θωράκισης</ShieldBelt.label>
  <ShieldBelt.description>Η τεχνολογία πεδίων εξουδετέρωσης ορμής σάς επιτρέπει να δημιουργείτε ζώνες θωράκισης, οι οποίες εμποδίζουν τις επικείμενες επιθέσεις που εισέρχονται ή εξέρχονται.</ShieldBelt.description>

  <ChargedShot.label>ενεργειακή βολή</ChargedShot.label>
  <ChargedShot.description>Κατανοήστε τα μυστικά των πυρομαχικών φόρτισης παλμού ενέργειας/βλήματος. Σας επιτρέπει να δημιουργήσετε το τουφέκι παλμών.</ChargedShot.description>


</LanguageData>