<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Επιπέδου 2: Όχι ηλεκτρικά (Tier 2: Non-electric) -->

  <PsychiteRefining.label>διύλιση ψυχιτών</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Μάθετε να διυλίζετε τα φύλλα ψυχοειδών σε νιφάδες και κόκα, διαφορετικές μορφές του ευφορικού ψυχεδελικού ναρκωτικού.</PsychiteRefining.description>

  <WakeUpProduction.label>παραγωγή ξυπνηστήρι</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Οι χημικοί σας μαθαίνουν τις φόρμουλες και τις τεχνικές συνθέσεως του ξυπνηστήριου, ενός ναρκωτικού που βελτιώνει την απόδοση της εργασίας.</WakeUpProduction.description>

  <GoJuiceProduction.label>παραγωγή χυμού που σε στέλνει</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Μάθετε να παράγετε το συνθετικό ναρκωτικό ποτό-χυμό που ενισχύει την απόδοση στη μάχη.</GoJuiceProduction.description>

  <PenoxycylineProduction.label>παραγωγή πενοξυκυλίνης</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Μάθετε να παράγετε πενοξυκυλίνη, ένα ναρκωτικό πρόληψης ασθενειών.</PenoxycylineProduction.description>

  <LongBlades.label>μακριές λεπίδες</LongBlades.label>
  <LongBlades.description>Χειροτεχνία μακρύξιφων και δοράτων.</LongBlades.description>

  <Greatbows.label>μεγάλα τόξα</Greatbows.label>
  <Greatbows.description>Μάθετε να παρασκευάζετε ισχυρά μεγάλα τόξα.</Greatbows.description>


  <!-- Επιπέδου 2: Βασικός ηλεκτρισμός (Tier 2: Basic electricity) -->

  <Batteries.label>συσσωρευτές</Batteries.label>
  <Batteries.description>Κατασκευή συσσωρευτών για την αποθήκευση ηλεκτρικού ρεύματος.</Batteries.description>

  <Refining.label>διύλιση</Refining.label>
  <Refining.description>Κατασκευή διυλιστηρίων για να παράγετε χημικό καύσιμο από ξύλο.</Refining.description>

  <NutrientPaste.label>θρεπτική πάστα</NutrientPaste.label>
  <NutrientPaste.description>Δημιουργήστε διανομείς θρεπτικού πολτού που παράγουν αποτελεσματικά βρώσιμα γεύματα από ακατέργαστες θρεπτικές πρώτες ύλες.</NutrientPaste.description>

  <SolarPanels.label>ηλιακά κάτοπτρα</SolarPanels.label>
  <SolarPanels.description>Κατασκευή ηλιακών κατόπτρων για την παραγωγή ηλεκτρισμού.</SolarPanels.description>

  <AirConditioning.label>κλιματισμός</AirConditioning.label>
  <AirConditioning.description>Κατασκευή κλιματιστικών για να δροσίζουν τα δωμάτια στη ζέστη ή να τα ψύχουν.</AirConditioning.description>

  <Autodoors.label>αυτόματες πόρτες</Autodoors.label>
  <Autodoors.description>Κατασκευάστε αυτόματες πόρτες που ανοίγουν για να επιτρέψουν την κίνηση χωρίς να επιβραδύνουν κανέναν.</Autodoors.description>

  <Hydroponics.label>Υδροπονία</Hydroponics.label>
  <Hydroponics.description>Σου επιτρέπει να χρησιμοποιήσεις τα υδροπονικά τραπέζια για να καλλιεργείς σε εσωτερικούς χώρους γρήγορα.</Hydroponics.description>

  <ElectricSmelting.label>ηλεκτρική τήξη</ElectricSmelting.label>
  <ElectricSmelting.description>Κατασκευάστε ηλεκτρικό σιδηρουργείο και χυτήρια.\n\nΤο ηλεκτρικό χυτήριο επιτρέπει τη μεταλλουργεία αντικείμενων χωρίς καύσιμα. Τα ηλεκτρικά μεταλλουργεία χρησιμοποιούν θερμότητα και ισχυρούς ηλεκτρομαγνήτες για να εξαγάγουν χρήσιμο μέταλλο από σκουριασμένα κομμάτια και άλλα αντικείμενα.</ElectricSmelting.description>

  <PackagedSurvivalMeal.label>συσκευασμένο γεύμα επιβίωσης</PackagedSurvivalMeal.label>
  <PackagedSurvivalMeal.description>Μάθετε να παράγετε συσκευασμένα γεύματα επιβίωσης, ένα διατηρημένο και σφραγισμένο φαγητό που δεν παθαίνει ποτέ κακό. Εξαιρετικό για ταξίδια.</PackagedSurvivalMeal.description>

  <ElectricCremation.label>ηλεκτρικό κρεματόριο</ElectricCremation.label>
  <ElectricCremation.description>Δημιουργήστε κρεματόρια που μπορούν να αεροποιήσουν ανεπιθύμητα πτώματα.</ElectricCremation.description>

  <ColoredLights.label>χρωματιστά Φώτα</ColoredLights.label>
  <ColoredLights.description>Επιτρέπει τους αποίκους να κατασκευάσουν χρωματιστά φώτα για λόγους διακόσμησης.</ColoredLights.description>

  <Machining.label>μηχανική κατεργασία</Machining.label>
  <Machining.description>Κατασκευάστε τραπέζια μηχανικής επεξεργασίας για να κατασκευάσετε όπλα και μηχανήματα ή να αποσυναρμολογήσετε τα νεκρά μηχανόειδή.</Machining.description>

  <IEDs.label>αυτοσχέδιες εκρηκτικές συσκευές</IEDs.label>
  <IEDs.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάσουν αυτοσχέδιες παγίδες από εκρηκτικά, ηλεκτρομαγνητικούς παλμούς, αφρούς πυρόσβεσης και αντιπυρηνικών κεφαλών.</IEDs.description>

  <IEDIncendiary.label>αυτοσχέδιοι εμπρηστικοί μηχανισμοί</IEDIncendiary.label>
  <IEDIncendiary.description>Επιτρέπει στους αποίκους να κατασκευάσουν εμπρηστικές εκρηκτικές παγίδες από όλμους.</IEDIncendiary.description>

  <Mortars.label>ολμοβόλο</Mortars.label>
  <Mortars.description>Μάθετε να φτιάχνετε ολμοβόλα τα οποία μπορούν να εκσφενδονίσουν βλήματα σε μακρινές αποστάσεις πάνω από τους τοίχους.</Mortars.description>

  <Gunsmithing.label>οπλοτεχνουργία</Gunsmithing.label>
  <Gunsmithing.description>Δημιουργήστε απλά χειροκίνητα όπλα όπως περίστροφα, κοντόκαννες καραμπίνες, επαναληπτικά τουφέκια και εμπρηστικούς εκτοξευτήρες.</Gunsmithing.description>

  <BlowbackOperation.label>λειτουργία υποστροφής αερίων</BlowbackOperation.label>
  <BlowbackOperation.description>Δημιουργήστε απλά ημιαυτόματα και αυτόματα όπλα, όπως αυτόματα πιστόλια, μηχανικά πιστόλια και βαριά υποποληβόλα.</BlowbackOperation.description>

  <GasOperation.label>λειτουργία αερίου</GasOperation.label>
  <GasOperation.description>Δημιουργήστε πιο εξελιγμένα ημιαυτόματα και αυτόματα όπλα όπως επαναληπτικές καραμπίνες και οπλοπολυβόλα.</GasOperation.description>

  <PrecisionRifling.label>κάννη ακριβείας</PrecisionRifling.label>
  <PrecisionRifling.description>Δημιουργήστε τυφέκια εφόδου και τουφέκια ελεύθερων σκοπευτών.</PrecisionRifling.description>

  <SmokepopBelt.label>ζώνες καπνού</SmokepopBelt.label>
  <SmokepopBelt.description>Μάθετε να δημιουργείτε ζώνες καπνού που μπορούν να παρέχουν ένα αυτόματο παραπέτασμα καπνού.</SmokepopBelt.description>

  <MicroelectronicsBasics.label>βασική μικροηλεκτρονική</MicroelectronicsBasics.label>
  <MicroelectronicsBasics.description>Τα βασικά για εργασία με λεπτά, περίπλοκα ηλεκτρονικά. Αυτό ξεκλειδώνει τον υψηλής τεχνολογίας πάγκο έρευνας, την κονσόλα επικοινωνίας και άλλα ερευνητικά έργα όπως καθοδικούς σωλήνες και θαλάμους κρυογονικού ύπνου.</MicroelectronicsBasics.description>


  <!-- Επιπέδου 2,5: Μικροηλεκτρονικά (Tier 2.5 Microelectronics) -->

  <TubeTelevision.label>καθοδικός σωλήνας</TubeTelevision.label>
  <TubeTelevision.description>Επιτρέπει την παραγωγή τηλεοράσεων.</TubeTelevision.description>

  <GunTurrets.label>πυργίσκοι όπλων</GunTurrets.label>
  <GunTurrets.description>Επιτρέπει την παραγωγή πυργίσκων με αυτόματα όπλα.</GunTurrets.description>


</LanguageData>