<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Έννοιες που διδάσκονται μέσω της ανάγνωσης της εκμάθησης, όταν προκύπτουν ευκαιρίες (Concepts taught through the learning readout, when opportunities arise) -->

  <ReformCaravan.label>Διαμόρφωση καραβανιού</ReformCaravan.label>
  <ReformCaravan.helpText>Μετά από μια συνάντηση, μπορείτε εύκολα να διαμορφώσετε ένα καραβάνι χρησιμοποιώντας την εντολή ΔΙΑΜΟΡΦΩΣΗ ΚΑΡΑΒΑΝΙΟΥ στην προβολή του Κόσμου.</ReformCaravan.helpText>

  <Rescuing.label>Διάσωση</Rescuing.label>
  <Rescuing.helpText>Για να διασώσετε έναν πληγωμένο άτομο, επιλέξτε έναν υγιή άποικο και κάντε δεξί κλικ στον τραυματισμένο.\n\nΕάν διασώσετε έναν μη-αποικιστή, δεν θα ενταχθεί αναγκαστικά στην αποικία σας. Μπορεί απλά να αποχωρήσει μετά την ανάρρωση. Αν θέλετε να εξασφαλίσετε ότι θα ενταχθεί, συλλάβετε τον και προσπαθήστε να τον στρατολογήσετε.</Rescuing.helpText>

  <Capturing.label>Σύλληψη</Capturing.label>
  <Capturing.helpText>Όταν ένας εχθρός πέφτει στο έδαφος αλλά δεν είναι νεκρός, μπορείτε να τον ΣΥΛΛΑΒΕΤΕ.\n\nΓια να τον συλλάβετε, επιλέξτε έναν άποικο, κάντε δεξί κλικ στον ανίκανο εχθρό και επιλέξτε Σύλληψη.\n\nΘα χρειαστείτε ένα επιπλέον κρεβάτι που έχει επισημανθεί για χρήση κρατουμένων.</Capturing.helpText>

  <ShieldBelts.label>Ζώνες προστασίας</ShieldBelts.label>
  <ShieldBelts.helpText>Οι ζώνες προστασίας εμποδίζουν τις επιθέσεις από απόσταση να έρχονται ή να εξέρχονται. Δεν έχουν καμία επίδραση στις επιθέσεις σώμα με σώμα.\n\nΓια να πολεμήσετε τις ζώνες ασπίδας, είτε συγκεντρώστε πολλά πυρά στο στόχο είτε πολεμήστε χέρι με χέρι.</ShieldBelts.helpText>

  <InteractingWithTraders.label>Αλληλεπίδραση με τους εμπόρους</InteractingWithTraders.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>Μπορείτε να μιλήσετε με ανθρώπους με το ? πάνω από το κεφάλι τους.\n\nΕπιλέξτε έναν αποικιστή και κάντε δεξί κλικ στον χαρακτήρα με το ? που κολλημένο στο κεφάλι του.</InteractingWithTraders.helpText>

  <Drafting.label>Στρατολόγηση για μάχη</Drafting.label>
  <Drafting.helpText>Για να ελέγξετε άμεσα τους αποίκους για μάχη, Στρατολογήστε τους επιλέγοντάς τους και πιέζοντας το κουμπί ΣΤΡΑΤΟΛΟΓΗΣΗ.\n\nΈνας συνταγματισμένος άποικος θα κάνει μόνο αυτά που τους λέτε και μπορεί να λάβει μόνο μαχητικές εντολές. Όσοι διαθέτουν όπλα θα τα χρησιμοποιούν όταν είναι δυνατόν.\n\nΜην αφήνετε τους αποίκους Στρατολογημένους για πάντα - θα λιμοκτονούν και θα γίνουν δυσαρεστημένοι.</Drafting.helpText>

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Κατασκευάστε τροχιακό εμπορικό φάρο</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Για να στείλετε αντικείμενα ή ασήμι στους τροχιακούς εμπόρους, πρέπει να δημιουργήσετε ένα ΤΡΟΧΙΑΚΌ ΕΜΠΟΡΙΚΑ ΦΑΡΟ και να τοποθετήσετε μία αποθήκη αντικειμένων κοντά σε αυτόν.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

  <AnimalsDontAttackDoors.label>Τα ζώα δεν επιτίθενται στις πόρτες</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>Τα κυνηγημένα ζώα γενικά δεν θα επιτεθούν σε πόρτες ή σε ανενεργούς πυργίσκους.\n\nΜπορείτε να τους ξεφύγετε μπαίνοντας μέσα ή πίσω από έναν τοίχο. Αλλά θα σας περιμένουν.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

  <BillsTab.label>Καρτέλα εργασιών</BillsTab.label>
  <BillsTab.helpText>Για να κάνετε τους αποίκους να δουλέψουν σε ένα τραπέζι, επιλέξτε το τραπέζι και ανοίξτε την καρτέλα Εργασίες. Εδώ, μπορείτε να πείτε ποια γεύματα θα μαγειρέψουν, ποια είναι τα πράγματα που θα κατασκευάσουν, ποια πλάσματα θα κρεουργήσουν.</BillsTab.helpText>

  <OpeningComms.label>Χρησιμοποιώντας τη κονσόλα επικοινωνίας</OpeningComms.label>
  <OpeningComms.helpText>Για να επικοινωνήσετε, επιλέξτε έναν αποικιστή και κάντε δεξί κλικ στην κονσόλα επικοινωνίας.</OpeningComms.helpText>

  <DrugAddiction.label>Εθισμός σε ναρκωτικό</DrugAddiction.label>
  <DrugAddiction.helpText>Μπορείτε να ελέγξετε την επιθυμία των αποίκων να πάρουν ένα ναρκωτικό στην καρτέλα Ανάγκες.\n\nΌσο το επίπεδο ανάγκης τους είναι στο μηδέν, ο εθισμός τους αλλάζει σε κατάσταση "στέρηση" που μπορεί να έχει διάφορες αρνητικές παρενέργειες.\n\nΩστόσο, μετά από αρκετό καιρό στην στέρηση, ο εθισμός τους θα τελειώσει και η ανάγκη για το ναρκωτικό θα εξαφανιστεί.</DrugAddiction.helpText>

  <DrugPolicies.label>Πολιτική ναρκωτικών</DrugPolicies.label>
  <DrugPolicies.helpText>Μπορείτε να ορίσετε αποίκους να παίρνουν συγκεκριμένα ναρκωτικά σε συγκεκριμένο χρονοδιάγραμμα. Για παράδειγμα, μπορείτε να τους κάνετε να παίρνουν φάρμακα κατά της ελονοσίας τακτικά ή να πίνουν μία μπύρα την ημέρα για να παραμείνουν ευτυχισμένοι.\n\nΑνοίξτε την καρτέλα ΑΝΑΘΕΣΗ και πατήστε το πλήκτρο 'Διαχείριση πολιτικών ναρκωτικών'. Δημιουργήστε μια νέα πολιτική για τα ναρκωτικά. Στη συνέχεια, μπορείτε να ορίσετε αυτήν την πολιτική στους αποίκους.\n\nΟι αποικιστές μπορούν ακόμα να πάρουν τα ναρκωτικά και εκτός της πολιτική τους. Μπορείτε να τους πείτε τι να κάνουν, αλλά ακολουθούν και τις επιθυμίες τους!</DrugPolicies.helpText>

  <TVForSickPeople.label>Τηλεόραση για ασθενείς</TVForSickPeople.label>
  <TVForSickPeople.helpText>Οι ασθενείς μπορούν να παρακολουθήσουν τηλεόραση ενώ βρίσκονται στο κρεβάτι.</TVForSickPeople.helpText>

  <PrisonerTab.label>Καρτέλα φυλακισμένου</PrisonerTab.label>
  <PrisonerTab.helpText>Κοιτάξτε την καρτέλα «Φυλακισμένος» του φυλακισμένου, για να καθορίσετε τον τρόπο αντιμετώπισης.\n\nΜπορείτε να ορίσετε αν θα στρατολογηθούν, αν θα αγνοηθούν ή θα εκτελεστούν, αν τρώνε και ποια ιατρική φροντίδα θα πάρουν.\n\nΟι άποικοι με τον τύπο εργασίας του Φύλακα θα αλληλεπιδράσουν με τον φυλακισμένο.</PrisonerTab.helpText>

  <SetGrowingZonePlant.label>Ορίστε τι φυτό θα καλλιεργήσετε</SetGrowingZonePlant.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>Μπορείτε να ορίσετε τι θα φυτεύετε σε μια ζώνη καλλιέργειας. Μπορείτε ακόμη να μεγαλώνετε δέντρα!\n\nΑπλά επιλέξτε την ζώνη καλλιέργειας, ανοίξτε την καρτέλα Καλλιέργεια και κάντε κλικ στο κουμπί "φυτό".</SetGrowingZonePlant.helpText>

  <DrugBurning.label>Καύση των ναρκωτικών</DrugBurning.label>
  <DrugBurning.helpText>Τα ναρκωτικά μπορεί να είναι χρήσιμα, αλλά μπορούν επίσης να οδηγήσουν σε επιβλαβείς εθισμούς.\n\nΕάν θέλετε να αποφύγετε τα ναρκωτικά στην αποικία σας, έχετε την επιλογή να τα κάψετε σε μια φωτιά.</DrugBurning.helpText>

  <DoorOpenSpeed.label>Ταχύτητες ανοίγματος πόρτας</DoorOpenSpeed.label>
  <DoorOpenSpeed.helpText>Οι πόρτες ανοίγουν με διαφορετικές ταχύτητες ανάλογα με από τι είναι κατασκευασμένες.\n\nΠροσοχή: Οι πέτρινες πόρτες ανοίγουν πολύ αργά. Οποιοσδήποτε περνάει θα επιβραδυνθεί σημαντικά.</DoorOpenSpeed.helpText>


</LanguageData>