<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparel_CowboyHat.label>καπέλο γελαδάρη</Apparel_CowboyHat.label>
  <Apparel_CowboyHat.description>Κομψό αλλά ανθεκτικό, αυτό το καπέλο κρατάει τον ήλιο και τη βροχή μακριά - και δίνει σε κάποιον που το φοράει λίγο περισσότερη γοητεία. Είναι το πιο σημαντικό μέρος της παραδοσιακής δυτικής ενδυμασίας.</Apparel_CowboyHat.description>

  <Apparel_BowlerHat.label>καπέλο μπόουλινγκ</Apparel_BowlerHat.label>
  <Apparel_BowlerHat.description>Ένα ωραίο καπέλο που σκιαγραφεί ένα ελαφρώς αστικό, λαμπερό στυλ. Βελτιώνει τον κοινωνικό αντίκτυπο.</Apparel_BowlerHat.description>

  <Apparel_TribalHeaddress.label>φυλετικό μαντήλι</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Κομψή παραδοσιακή στολή, συχνά με θρησκευτική σημασία. Βελτιώνει τον κοινωνικό αντίκτυπο.</Apparel_TribalHeaddress.description>

  <Apparel_Tuque.label>σκούφος</Apparel_Tuque.label>
  <Apparel_Tuque.description>Ένα μαλακό, παχύ καπέλο. Εξαιρετικό για ζέστη το χειμώνα.</Apparel_Tuque.description>

  <Apparel_WarMask.label>μάσκα πολέμου</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Μια καλλιτεχνική τρομακτική μάσκα πολέμου. Κρύβει τα πρόσωπα των φορών και τους κάνει πιο σίγουρους.</Apparel_WarMask.description>

  <Apparel_WarVeil.label>βέλο πολέμου</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Μία μαντήλα πολέμου, φτιαγμένη από ενισχυμένο ύφασμα σχισμένη ώστε να φαίνεται μπαρουτοκαπνισμένη. Κάποιοι πιστεύουν ότι αυτό λειτουργεί ως φυλακτό θάρρους.</Apparel_WarVeil.description>


  <!-- Κράνη (Helmets) -->

  <Apparel_SimpleHelmet.label>απλό κράνος</Apparel_SimpleHelmet.label>
  <Apparel_SimpleHelmet.description>Ένα απλό κράνος που παρέχει μέτρια προστασία από αιχμηρές επιθέσεις. Δεν είναι αποτελεσματικό ενάντια σε αμβλύ όπλα.</Apparel_SimpleHelmet.description>

  <Apparel_AdvancedHelmet.label>προηγμένο κράνος</Apparel_AdvancedHelmet.label>
  <Apparel_AdvancedHelmet.description>Ένα ελαφρύ κράνος με περίπλοκο σχέδιο, ενισχυμένο με πλαστέλ. Δεν είναι αποτελεσματικό ενάντια στα αμβλύ όπλα.</Apparel_AdvancedHelmet.description>

  <Apparel_PowerArmorHelmet.label>κράνος ισχυρής θωράκισης</Apparel_PowerArmorHelmet.label>
  <Apparel_PowerArmorHelmet.description>Ένα κομμάτι από το σετ της ισχυρής θωράκισης, που χρησιμοποιείται κυρίως από βαρύ πεζικό.</Apparel_PowerArmorHelmet.description>

  <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>κράνος ψυχικής μεμβράνης</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Ένα λεπτό κράνος που περιέχει λεπτά φύλλα ψυχοαπορροφητικής μεμβράνης. Μειώνει τον αντίκτυπο των ψυχικών γεγονότων.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>


</LanguageData>