<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Διάφορα (Misc) -->

  <Milk.label>γάλα</Milk.label>
  <Milk.description>Γάλα από ένα ζώο.</Milk.description>

  <InsectJelly.label>γέλη εντόμου</InsectJelly.label>
  <InsectJelly.description>Η γέλη αποθηκεύεται και χρησιμοποιείται ως τρόφιμο από τα υπερμεγέθη έντομα. Είναι λεία, πλούσια και φέρνει ευθυμία σε εκείνους που τη καταναλώνουν. Λόγω των μοναδικών βιολογικών ιδιοτήτων της, μπορεί να θρέψει σχεδόν οποιοδήποτε πλάσμα και δεν χαλάει ποτέ.</InsectJelly.description>


  <!-- Κότα (Chicken) -->

  <EggChickenUnfertilized.label>αυγό κότας (αγονιμ.)</EggChickenUnfertilized.label>
  <EggChickenUnfertilized.description>Μη ωοτοκισμένο αυγό κοτόπουλου. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ, πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggChickenUnfertilized.description>

  <EggChickenFertilized.label>αυγό κότας (γονιμ.)</EggChickenFertilized.label>
  <EggChickenFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό κοτόπουλου. Αν όλα πάνε καλά, θα έπρεπε να εκκολαφτεί σε ένα κοτοπουλάκι. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggChickenFertilized.description>


  <!-- Κόμπρα (Cobra) -->

  <EggCobraFertilized.label>αυγό κόμπρας (γονιμ.)</EggCobraFertilized.label>
  <EggCobraFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό κόμπρας. Αν όλα πάνε καλά, θα έπρεπε να εκκολαφτεί σε ένα μωρό κόμπρας. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggCobraFertilized.description>


  <!-- Iγκουάνα (Ιguana) -->

  <EggIguanaFertilized.label>αυγό ιγκουάνας (γονιμ.)</EggIguanaFertilized.label>
  <EggIguanaFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό ιγκουάνας. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα μωρό ιγκουάνας. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggIguanaFertilized.description>


  <!-- Χελώνα (Tortoise) -->

  <EggTortoiseFertilized.label>αυγό χελώνας (γονιμ.)</EggTortoiseFertilized.label>
  <EggTortoiseFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό χελώνας. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα μωρό χελώνας. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggTortoiseFertilized.description>


  <!-- Καζουάριος (Cassowary) -->

  <EggCassowaryFertilized.label>αυγό καζουάριου (γονιμ.)</EggCassowaryFertilized.label>
  <EggCassowaryFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό καζουάριου. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα νεοσσό καζουάριου. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggCassowaryFertilized.description>


  <!-- Εμού (Emu) -->

  <EggEmuFertilized.label>αυγό εμού (γονιμ.)</EggEmuFertilized.label>
  <EggEmuFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό εμού. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα νεοσσό εμού. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggEmuFertilized.description>


  <!-- Στρουθοκάμηλος (Ostrich0 -->

  <EggOstrichFertilized.label>αυγό στρουθοκαμήλου (γονιμ.)</EggOstrichFertilized.label>
  <EggOstrichFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό στρουθοκαμήλου. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα νεοσσό στρουθοκαμήλου. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggOstrichFertilized.description>


  <!-- Γαλοπούλα (Turkey) -->

  <EggTurkeyFertilized.label>αυγό γαλοπούλας (γονιμ.)</EggTurkeyFertilized.label>
  <EggTurkeyFertilized.description>Γονιμοποιημένο αυγό γαλοπούλας. Αν όλα πάνε καλά, θα πρέπει να εκκολαφτεί σε ένα γαλοπουλάκι. Μπορεί να τρώγεται ωμό, αλλά είναι πολύ καλύτερα μαγειρεμένο.</EggTurkeyFertilized.description>


</LanguageData>