<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Καθαρά υλικά: Βασικά (Pure stuffs: Basics) -->

  <Silver.label>ασήμι</Silver.label>
  <Silver.description>Αυτό το μέταλλο χρησιμοποιείται κυρίως ως νόμισμα βασικών προϊόντων. Μπορεί επίσης να χρησιμοποιηθεί για την κατασκευή ελκυστικών διακοσμήσεων.</Silver.description>
  <Silver.stuffProps.stuffAdjective>ασήμι</Silver.stuffProps.stuffAdjective>

  <Gold.label>χρυσός</Gold.label>
  <Gold.description>Το πιο σαγηνευτικό μέταλλο από όλα. Εκατομμύρια έχουν πεθάνει προσπαθώντας να τροφοδοτήσουν την ατελείωτη ανθρώπινη δίψα για χρυσό. Αυτό το μαλακό μέταλλο ελάχιστα χρησιμεύει από μόνο του, αλλά είναι εντυπωσιακά όμορφο και πολύ σπάνιο.</Gold.description>
  <Gold.stuffProps.stuffAdjective>χρυσάφι</Gold.stuffProps.stuffAdjective>

  <Steel.label>ατσάλι</Steel.label>
  <Steel.description>Ένα μεταλλικό κράμα σιδήρου-άνθρακα που χρησιμοποιείται για την κατασκευή δομών, εργαλείων και όπλων.</Steel.description>
  <Steel.stuffProps.stuffAdjective>ατσάλι</Steel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Plasteel.label>πλαστέλ</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Προηγμένο δομικό υλικό διαστημικής τεχνολογίας. Το πλαστέλ είναι εξαιρετικά ισχυρό λόγω της μοναδικής μοριακής του δομής.</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>πλαστέλ</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoodLog.label>ξύλο</WoodLog.label>
  <WoodLog.description>Ξυλεία από δέντρα ή άλλα ινώδη φυτά. Χρήσιμο για την κατασκευή δομών, όπλων, και ακόμη και απλά προσθετικά. Ένα ακατέργαστο ραβδί ξύλου μπορεί να χρησιμοποιηθεί ως όπλο σε μία έκτακτη ανάγκη.</WoodLog.description>
  <WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>ξύλο</WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <Uranium.label>ουράνιο</Uranium.label>
  <Uranium.description>Ένα εξαιρετικά σκληρό, πυκνό μέταλλο. Αν και είναι γνωστό για τη χρήση του που τροφοδοτεί πυρηνικούς αντιδραστήρες, οι φυσικές του ιδιότητες το καθιστούν επίσης εξαιρετικό σε ορισμένες καταστάσεις ως εργαλείο, όπλο ή θωράκιση.</Uranium.description>
  <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>ουράνιο</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <Jade.label>νεφρίτης</Jade.label>
  <Jade.description>Μια σκληρή, πράσινη πέτρα. Λόγω της ομορφιάς και της σπανιότητας του, ο νεφρίτης χρησιμοποιείται συχνά για στολίδια και διακοσμήσεις. Η σκληρότητα και η πυκνότητα του το καθιστούν ένα καλό υλικό για μυτερά όπλα.</Jade.description>
  <Jade.stuffProps.stuffAdjective>νεφρίτη</Jade.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Καθαρά υλικά: Υφάσματα, δέρματα, κλπ (Pure stuffs: Fabric, leather, etc) -->

  <Cloth.label>πανί</Cloth.label>
  <Cloth.description>Ύφασμα πλεγμένο από οργανικές ίνες.</Cloth.description>
  <Cloth.stuffProps.stuffAdjective>πανί</Cloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Synthread.label>συγχρονόνημα</Synthread.label>
  <Synthread.description>Τεχνητό συνθετικό ύφασμα διαστημικής τεχνολογίας σχεδιασμένο για την κατασκευή συνηθισμένων ρούχων. Είναι μαλακό, ελαφρύ, ισχυρό, και μονώνει καλά.</Synthread.description>
  <Synthread.stuffProps.stuffAdjective>συγχρονόνημα</Synthread.stuffProps.stuffAdjective>

  <DevilstrandCloth.label>διαβολότριχα</DevilstrandCloth.label>
  <DevilstrandCloth.description>Ύφασμα που γνέθεται από μικροΐνες που εξάγονται από μανιτάρια Σατανικής Τούφας που παράγουν μετάξι. Πολύ σκληρό, αλλά δεν μονώνει καλύτερα από πανί.</DevilstrandCloth.description>
  <DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>διαβολότριχα</DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Hyperweave.label>υπερπλέξη</Hyperweave.label>
  <Hyperweave.description>Υφαντικές ίνες υψηλής τεχνολογίας υφασμένες σε σεντόνια. Είναι κάπως βαριά, αλλά είναι εξαιρετικά δύσκολο να σπάσει. Τα μυστικά της παραγωγής του είναι γνωστά μόνο στους πιο εξελιγμένους λαμπρούς πολιτισμούς.</Hyperweave.description>
  <Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>υπερπλέξη</Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Μαλλί (Wool) -->

  <WoolMegasloth.label>μαλλί μεγαλοβραδύπους</WoolMegasloth.label>
  <WoolMegasloth.description>Ενώ κάπως χονδροειδείς, οι μακρές ίνες του μαλλιού του μεγαλοβραδύπους το καθιστούν πολύ ισχυρό. Είναι πολύ ζεστό.</WoolMegasloth.description>
  <WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>μαλλί μεγαλοβραδύπους</WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolMuffalo.label>μαλλί μίσονα</WoolMuffalo.label>
  <WoolMuffalo.description>Μαλακό, ελαφρύ και με πολύ καλή μόνωση. Τα μάλλινα ρούχα μπορούν να διατηρήσουν το σώμα ζεστό ακόμη και σε ακραίες συνθήκες.</WoolMuffalo.description>
  <WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>μαλλί μίσονα</WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolCamel.label>καμηλότριχα</WoolCamel.label>
  <WoolCamel.description>Τα ρούχα καμηλότριχας φοριούνται συνήθως από ταξιδιώτες στην έρημο για να τους προστατεύσουν από τη ζέστη. Παρέχει εξαιρετική μόνωση λόγω των θερμοστατικών ιδιοτήτων του.</WoolCamel.description>
  <WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>καμηλότριχα</WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolAlpaca.label>μαλλί αλπάκας</WoolAlpaca.label>
  <WoolAlpaca.description>Το εξαιρετικά μαλακό μαλλί μιας αλπάκας. Είναι πολύ ζεστό.</WoolAlpaca.description>
  <WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>μαλλί αλπάκας</WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>