<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Ισχυρό εκρηκτικό (High-explosive) -->

  <Shell_HighExplosive.label>οβίδα ισχυρού εκρηκτικού</Shell_HighExplosive.label>
  <Shell_HighExplosive.description>Μία οβίδα γεμάτη με εκρηκτικά. Μπορεί να εκτοξευθεί από ολμοβόλο ή να εγκατασταθεί ως παγίδα. Εκρήγνυται αν υποστεί βλάβη.</Shell_HighExplosive.description>

  <Bullet_Shell_HighExplosive.label>οβίδα ισχυρού εκρηκτικού</Bullet_Shell_HighExplosive.label>


  <!-- Εμπρηστικό (Incendiary) -->

  <Shell_Incendiary.label>εμπρηστική οβίδα</Shell_Incendiary.label>
  <Shell_Incendiary.description>Μία οβίδα γεμάτη με εύφλεκτη γέλη και μία μικρή εκρηκτική γόμωση. Ξεκινά πυρκαγιές όταν εκραγεί. Μπορεί να εκτοξευθεί από ολμοβόλο ή να εγκατασταθεί ως παγίδα. Εκρήγνυται όταν υποστεί βλάβη.</Shell_Incendiary.description>

  <Bullet_Shell_Incendiary.label>εμπρηστική οβίδα</Bullet_Shell_Incendiary.label>


  <!-- Ηλεκτρομαγνητικός παλμός (EMP) -->

  <Shell_EMP.label>οβίδα ηλεκτρομαγνητικού παλμού</Shell_EMP.label>
  <Shell_EMP.description>Μία οβίδα γεμάτη με μπαταρίες και κεραίες, για τη δημιουργία ενός ηλεκτρομαγνητικού παλμού όταν εκραγεί. Οι ηλεκτρομαγνητικοί παλμοί απενεργοποιούν προσωρινά τα ηλεκτρικά κυκλώματα. Μπορεί να εκτοξευθεί από ολμοβόλα ή να εγκατασταθεί ως παγίδα. Εκρήγνυται όταν υποστεί βλάβη.</Shell_EMP.description>

  <Bullet_Shell_EMP.label>οβίδα ηλεκτρομαγνητικού παλμού</Bullet_Shell_EMP.label>


  <!-- Πυροσβεστικός αφρός (Firefoam) -->

  <Shell_Firefoam.label>οβίδα αφρού πυρόσβεσης</Shell_Firefoam.label>
  <Shell_Firefoam.description>Μία πεπιεσμένη οβίδα γεμάτη με αφρό πυρόσβεσης. Μπορεί να εκτοξευθεί από ολμοβόλα ή να εγκατασταθεί ως παγίδα. Εκρήγνυται όταν υποστεί βλάβη.</Shell_Firefoam.description>

  <Bullet_Shell_Firefoam.label>οβίδα αφρού πυρόσβεσης</Bullet_Shell_Firefoam.label>


  <!-- Κεφαλή αντιύλης (Antigrain warhead0 -->

  <Shell_AntigrainWarhead.label>κεφαλή αντιύλης</Shell_AntigrainWarhead.label>
  <Shell_AntigrainWarhead.description>Μια μικροσκοπική κεφαλή υψηλής τεχνολογίας που χρησιμοποιείται συνήθως από διαστημόπλοια ή από πολεμικές μηχανές του λαμπρόκοσμου. Τροφοδοτείται από έναν κόκκο αντιύλης, δημιουργώντας τεράστια έκρηξη και ξεκινά πυρκαγιές γύρω από τον στόχο. Μπορεί να εκτοξευθεί από ολμοβόλα ή να εγκατασταθεί ως παγίδα. Εκρήγνυται όταν υποστεί βλάβη.</Shell_AntigrainWarhead.description>

  <Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>κεφαλή αντιύλης</Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>


</LanguageData>